12港人送中︱國際特赦組織發起聯署 促中國確保被扣人士不受酷刑 安排與家屬會面

12名港人被送中將近一個月，至今音訊全無。國際特赦組織香港分會發起聯署，要求中國當局確保12人可盡快與家屬及由家屬委託的律師定期會面，並確保12人都不會遭受酷刑或不人道對待等。

12名港人自上月23日，被中國當局以涉嫌觸犯偷越國（邊）境罪，拘留在深圳鹽田區看守所至今，一直與外界隔絕，未能與家人及按12人或其家人意願委託的律師聯繫。

國際特赦組織香港分會今日發起網上聯署，指12人「正面臨遭受酷刑或其他不人道對待的即時威脅」，故要求中國當局確保12人可盡快與家屬，及由家屬委託的律師進行定期和有效的會面，並且確保12人不會遭受酷刑或其他不人道對待，以及讓12人按其要求或需要，盡快得到定期、不受限制的醫療照顧。

簽！

推

到底中秋寄信去看守所俾手足有冇用?

簽！簽！簽！

Facebook -
Twitter -
Instagram -

#AndyIsMissing
#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて